不如要比左正負評先可以睇正負評數呀

好影響連登仔獨立思考

支持

贊成

不如取消正評仲好

頭幾個留言咪又係會影響兒登仔思考
識諗根本就唔會俾正負評影響